分手後一人一個會即刻做既事

飲到自己失去理智

去旅行

Delete 曬啲野

打飛機。

笑。

上網搵sp扑野

沉澱

剪頭髮

幫佢叫外賣

無錢

夜晚聽住歌出街周圍走

爆喊 喊到眼淚乾晒就返屋企沖涼繼續喊

咁我會搭電車 back and forth咁